🔥要快d幫LIHKG起個中文名...融入大家日常交談

好撚憎林早洩

要快d幫個forum改個順口既中文名
一傳十 十傳百
擺脫"上高登"呢個字眼

從此向早洩say goodbye!指日可待

黃金 大家都係深水埗

1）黃金（黃金仔）
2）連登（連登仔）
3）拉登 （拉登仔）
4）LIHK（li仔）

堅守一個高登原則

麥加登

拎登

連記

新登

港登

L登

利登

高登三哥